毒撚俾人嘅感覺通常都係認真...?

如題

認真咁活在自己世界

不gay嘅藝術家

古板 唔講得笑

木獨

摺

性格定樣? 會點木獨法?

即係人哋叫你去聚會 你唔去?

唔係
係個人可以對摺

你好 有事搵我?

正解

毒撚好可愛
好想屌到佢地上癮

非gay post

我估唔係真係好認真，而係少同人吹水導致唔知/唔get/唔識分幾時認真幾時講笑

姐係無幽默感

victoria 你有冇?

我都成日比人感覺悶 想嘗試學搞笑但又太低層次 幽默感呢樣野真係要由細個開始浸出黎